發唔發覺香港越嚟越多痴線佬

間間麥記都長駐幾件
一路行一路自言自語嗰啲通街都係
啲商場又係, 總有一兩件好似返工咁喺某一個時間入去人地啲舖頭大叫同攪攪陣

sorry lo ,無野做丫嘛

你傻架

如何不失霸氣面對

好多痴線佬 屌共產 同 港共 ，仲有強國人

對唔住啊
冇朋友
但成日feel到有啲囡囡同我講野
係禮貌上一定要答佢
諗唔到會影響到人

講起又係
次次去M記都梗有個

原來頭先係咁up呢幾句嗰條友就係你

生活係香港壓力大係咁架啦，我都就黎變痴線佬再係香港住落去

應該開多幾間精神病院